Razer Blade 15

前幾個月買仲係18k，今日睇做緊15600，幾時開始跌㗎個價